香港有私樓既人是否多過冇私樓?

個個都有私樓，仲有過一千萬都大把人尻沖
香港人真係好有錢包

大部份樓都係一小數業主手上

香港住宅超過一半係私樓, 公屋3成,居屋1成幾

原來我就係果3成

有特權都唔開心？
唔洗買,仲要唔洗管理費，維修費

如果一世阿媽阿爸一齊住，其他乜都唔諗，人工夠交租養到自己或兩老其實真係幾開心